想JOIN Physical健身室，但怕被SALES煩住

整件衫，穿住「謝絕推銷 」，或者「SALES 勿擾，否則面斥不雅 」，有冇得諗？

著呢件衫唔怕柒
但怕比sales狗煩？

啲sales一拳一件啦

去到先換

大聲啲同佢講唔需要sell我喇唔該已經得

著左應該會特登攪你

有些SALES你話唔要都死纏爛打，或拒絕銷售即被SALES侮辱

寫明面斥不雅都照SELL ?

唔想被人煩

直接無視佢哋 1-2次後佢哋就唔會煩9你